我再也不會傷心，同時沒法再興奮

我都係咁話

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

下半生搬進一個巨型密封罩

洗唔洗咁中

呢首真係好正

平伏情緒 默然承受宿命

然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

樓主個罩咩cup

利申b

好撚正

懷疑淚腺 早已盡被割清

樓主英年早舜？

誰可管得我自閉家中